點解你咁狠心做得出...

點解錯個個係你唔係我，仲要我去挽留你？點解我想拉返你過嚟你竟然推返開我
你個心去了第二到，去搵女又拖又攬，點解我仲會選擇原諒你比機會你？但反而係你唔比機會我？ 你知自己好錯，我比機會大家當重新開始，你話你唔想拖累我唔想再傷害我？你做個下無諗後果依家同我講唔想再傷害我？咁樣就叫對我最好？付出咁多到頭來得到嘅，原來係屎都不如。

一直都對我好好，但原來全部都係假，間唔中同我講話無左我唔得，但你選擇放棄我。比一個最親密你最依賴嘅人突然之間一手推落谷底，個種感覺真係好痛。。。有無人教我應該點做？我不相信愛情了 Sorry for 1999

你有病不如去睇醫生？

冇架啦 抵撚死
第一步已經行錯仲想返轉頭?

比人話我on9 我都仲想比機會

我都係咁
分手前一晚講我愛你一生一世兩次
分手前幾個鐘扑埋野
然後夜晚就一手推你落谷底
好想死

點解要咁做 好似同你一齊無感情咁
依段時間唔知點過

屌完係咁

算了吧 放棄吧

所以話有啲女人就係犯賤